[IOS/AN]足球小將翼Dream Team(16)

足球小將翼Dream Team
問問題前請註明日版/國際版方便巴打解答
Q&A
系統/關卡/任務篇
Q: 點刷首抽
A: 跟佢步驟會去到0石抽野畫面，抽完唔岩心水可以揀黃色重抽，至小抽到SSR

以上視為假首抽
真首抽可以係用佢派嘅石單抽幾次，或者儲夠50石十連
假首list

Q: 第三個點樣拎？

A: 一位球員帽子戲法

Q: 唔識分手動，自動，半自動
A:

Q: 點解有石都唔比抽
A: 因為佢有分夢球(有償)同夢球(無償)，分別就係課金石同免費石

Q: IOS點課金？
A: 最簡單買itunes卡，或者申請張JCB信用卡

Q: 覺醒書/錢/教練星期幾打？
A:

Q: 肥料關幾時有？
A: 公告有交待時間

Q: 連㩗個任務點解？
A: 去game setting，揀連㩗

是但㩒一個綠色嘅連㩗左佢 (等同綁定ac）

Q: 係關卡見到挑戰狀xxx又入唔到去

A: 呢個挑戰狀係課金買的。 手持挑戰狀可以share比盟友一齊打，半場就完，獎金獎品非常豐富！

Q: 點樣轉波衫？
A: 較陣容個度有個波衫圖案，可以set主場作客同龍門衫。

Q: 每日任務見到有個可以拎1石，但又唔知點做

A: 佢意思係完成下面個幾項任務，就會拎到。通常係打紅劵，打故事同友情抽個d。唔識做可以禁隔離個“挑戰“帶過去

日文翻譯
轉自巴哈
球員
スタミナ Stamina （體力，出技用）
オフェンス Offence （攻擊）
ドリブル Dribble（盤球）
シュート Shoot （射球）
パス Pass （傳送）
ディフェンス Defense （防守）
タックル Tackle （搶截）
ブロック Block （封阻）
パスカット Cut pass （攔截傳球）
フィジカル Physical （體能）
スピード Speed （速度）
パワー Power （力量）
テクニック Technique （技術）
守門員
セービング Saving （撲救）
パンチ Punch（手鎚）
キャッチ Catch（接實）

卡片/角色/技能篇
Q: 開局抽乜最好
A: 因為會送一隻志偉，所以不建議志偉開局
暫時綜合巴打意見，最好開局係真首抽到限定+龍門

Q: 限定係咩黎?
A: 限定有分兩種

留意番上圖係月尾限, 下圖係月中限(日文字唔同的, 而且月尾限角色有自己大頭係背景)
主力留石抽月尾限, 月中限適合重課/有愛人士

Q: 勞比杜 賀茂 吉良 見上有乜用
A: 前面三位都係加額外數值 見上用黎升龍門(類似pad蛋龍)

至於點睇球員加幾多係max

Q: 咩係覺醒？
A: 簡單黎講SSR>UR，SR>SSR，只可覺醒一次

Q: 點樣快速賺150金幣換ssr劵？
A：唔好就咁賣走抽番黎既sr卡，將佢地升滿lv再覺醒，賣／食左去就有15金一隻（原本1金），做10次等交換所更新見到有得換就可以換到1張 （total有2張可以換）。順便一提賣／食ur有30金。

Q: 見到志偉泰萊個d識出雙人技，有咩條件？

A：長按睇球員技能個陣，有d會有兩個公仔就代表要個個人同場先出得（再長按招技可以睇到要咩人同場）。扣體力只扣出技個個，同場個位唔會扣。

Q: 咁招技寫住sp又代表咩？
A: SP代表招技有特殊效果，都係長按招技就睇到。通常都係3款：吹飛，角度無視，距離無視

連盟篇
Q: 咩係連盟？有咩用
A: 連盟功能個人7lv開放，功能如下
-同連盟嘅兄弟一齊完成任務，賺綠幣
-夠一百綠幣可以射六格，獎品豐富
-大獎綠券抽期間限定球員
-捐錢比球會，提升回報或加球員數值
-開場同連盟兄弟一齊打關，一人體力四人回報

－請善用連盟內置聊天版同盟友聯絡
－退盟要冷卻24小時先可以轉會

Q: 點加副團長/轉讓團長(For連盟團長only)
A: 連盟裡面役職任命，中間係任命副團長，右係轉讓

Q: 想開場比盟友打，升Lv升到幾多效益最高？
A: 個人經驗去到40lv就最好，有200體。41開始每升1lv加得1體

頭香留名

國際版個南美篇d人又係要升黎過關 打死人咩

係 近三個月都係玩緊呢啲

唔刷淨係自己打都每日打兩個鐘

有冇國際服活躍盟收人 入親d盟都好似冇乜人打

請問
呢家係首抽好機會嗎

請問 呢家適合首抽嗎
國際版

等月中抽限龍

國際版有無人收ac?

技龍馬(限) 比爾(限) 17源三 17小志強 聖保羅戴志偉 史奈達(舊) 17浦邊 太來 假首抽三杉 奧維蘭

力奈布倫(限) 利雲(限) 甲田 假首抽卡路治

230石

等月尾
定日版下個月一週年

佢等唔等到咁耐
近近地過兩日抽隻限龍門開波好過

我都等緊月尾同步
刷到靚既好過開服玩到而家
睇到化哂

日服新手想入盟
另外想問重覆限定係咪冇用
id:903190034

邀左

如果有line係會盟留id
我見你都主動要求左加入

辛苦自己咋如果唔係

lm

今次活動超多升lv咭,都用唔到多到要扔,教練咭就唔多夠

之前玩日服，棄驚棄咗半年
而家轉去國際版，好難升

咁不如玩番日

之前電話無位，又無綁定acc
搵唔返了
個acc有拿度尼

而家閒閒地個個都有3-4隻限

抽查都抽唔到限松，限迪
棄驚

睇完日版果班南美球員升法, 相信冇人會想刷國際版
而且日版係打比賽跌球員, 國際版就抽券, 抽券係難刷好多
想集中刷某招C技都唔得
既然國際版有心玩9班玩家, 我地咪唔玩lor就咁簡單

日服，有無盟有兩個位收留我同第二acc
方便自刷

有 LIHKG

返屋企拎埋第二acc再一次過入

無問題

加咗一個acc先
另一個，之前未退盟，要聽日先入得

有無line，有就會頻留id

留咗啦

日版冇月中限既？

等多兩日 唔信klab有錢會唔賺

國版好似都無？

無呀,但國服未出上個月隻牛油手同巴斯高

唔通今日先出?

而家先全世界一千萬下載

連埋國服

話左

係
日版唔知幾多個月前已經400萬
停左

月中限唔知墨西哥仔係咩位
唔通又係龍

最仆街要用墨西哥人打road

終極仆街
期望下18號活動有墨仔出

本來諗住今期抽迪亞斯活動幫手慳石咁好

睇下佢下次road最後兩關係唔係限三杉黑波
冇限三杉既話就放棄算, 唔撚抽月中pool
留番D石等一週年或者2018算

點都strong hold到一週年

睇日版好多隻舊限都有新特技

咪好撚勁

睇下咩特技
屬性加成或者有連攜會好d
因為3圍會昇

但好似新田同三杉果d就柒柒地

但有特技點都好過冇
最仆街係舊龍門一隻特技都唔加

技隊會唔會變得好撚勁
立花同限松都有新特技

墨龍我覺得係前鋒的話真係勁

但墨龍佢話係超攻擊型defense
可能係剷波超勁同配s剷

唔係打後防掛

打前鋒 防守型前鋒

技隊前鋒硬係古靈精怪

限松點加都垃圾

至少要加30%能力
先變番正常限定能力

呢隻垃圾都就摺啦
人又少
機率又低
玩法無新意賣童年回憶
佢肯俾人玩自創人物玩架空故事
或者整個經營模式應該會救到
但佢而家擺明收割食人血饅頭
個人鳩估應該今年一定倒

國版上到課金頭幾位

上個月klab賺到笑
直程係長期第一

墨龍真係龍

三圍勁過希林狄少少

另外立花兄弟應該都會% up

立花自動passcut

加埋17泰企晒左中右點交波
考人大地圖交波技術

仲有技拿度尼都係自動passcut

限火 17強
技拿度尼 17泰來 政夫
和夫 限松
技次 限比爾 限三杉
17源三

防守硬到

點硬淨都好啦宜家都係中場就射架啦
自動BLOCK就有用

仲有墨龍,當佢健威咁洗啦
要鳩射幾多次先無氣

睇下搶唔搶得贏中場

同埋我限利雲中圈S3射
都試過比巴西龍普接左

不過月中龍physical真係太弱

唔知擋唔擋到利雲鳩射

同埋要睇下墨龍招技威力有幾多

月中限龍門又係單項能力勁
接波勁手槌屎

所以墨龍比佢食S接同B接應該都冇咩用

想問下比賽中途邊度換人？

半場先有得換人

國際版第2次50石中哂兩隻限

國際版隻龍得最原始牛油手 D石應該留返抽月尾限定博今轉其中一隻龍好

玩緊咩隊先

用緊個乍人偏向技較多 應該都係行技條路

所以諗緊今轉博唔博中到墨龍 又唔知月尾係出邊隻

想問你有幾新玩?
新玩不如刷開局好過
難得又送個必中SSR10連

重開唔會咯 玩左幾個月勁又唔算 係平時得閒時玩下當過下日辰

唔係力隊又無龍咪抽今次囉

好啦 唔該巴打

隻passcut拿度尼好唔好用?
真係五成機會auto S passcut?

又中好野

今日張十抽必中券出,未升滿唔知

不過我諗都係用佢黎落底同截下波多

射波都唔使預佢

當防中咁用,btw我用力速隊未必比佢出

請問呢家係咪新手 入坑
首抽好機會？

日日有追post 好似出左限定了？ 唔該

宜家開
多一個必中ssr機會
但儲定石等月尾限再抽

今次月中唔好抽

力速就唔出佢算

國際版嗎

呢個唔肯定
好似話國際版易儲石d

想問下無分咩屬性隊 齋計能力今次兩隻龍 墨龍定牛油手勁d

我覺得開左你到一週年又會想重刷了

日版一週年 係下個月嗎 6月？唔該

中左巴斯卡
無迪亞斯係咪注定做助攻
19xxx攻擊

有好過冇啦
就算有迪亞斯
都係負責交波多

我覺得係牛油手勁d

Thx巴打

三圍墨龍勁少少

不過有得揀, 緊係揀個接波好過啦
同埋希林狄有兩個C接可以刷
雖然墨龍應該都可以用S技打全場

同埋照計冇咁多人用技隊
所以希林狄冇咁怕剋屬

墨龍手鎚係高
但技巧低,同埋S技威力都係偏低
無健威咁勁,但都係好勁

對親大多數唔係力就係速 技真係唔多人用 感覺上所以速係最著數

手槌睇power + speed
不過都係唔高

技威力低又係死症

同埋月中限physical真係仲衰過舊ssr
所以我先成日話相對其他月中限, 龍唔係咁值抽
月中限係勁在側埋一邊, 一係catch好勁, 一係punch好勁
但普通龍就平均少少

所以三圍黎講, 力源三先少月中限希林狄一兩千

6月13

其實高低空波點樣交架？

但係無二代龍今次真係值得抽
我開服用舊三哥都而家

立花有特技
一係就點自已都會變高低空

點為之高及低啊？

睇下新玩定舊玩
舊龍有冇升過黑波

我用力源三， s55
仲勁過月中限希林狄
又唔想用黑波由頭升過隻龍

好似話點正就企
點邊就高
但係咁細好難做到
都係是但襟多幾次就會中高低是低一樣

高浮低浮

有冇人會刷sr黑波升9關隻A射辛坦拿?
第日出隻射波高既食A80遠射技可以好屈
見人有志偉a80中場都射死人,可惜佢招A射好似絕左版

可能留比限辛
果時好似有傳限辛招射冇無視距離

同埋點解好似冇左肖俊光B剷同C傳刷
果時係強襲定連戰

其實辛坦拿所有版本射門技都係無視距離
但a80好似仲正d
另外講開肖俊光早2日ssr券先中左佢
宜家開始升

如果肖唔係入到主力
咁唔好過技比佢住
等月中限先 雖然唔知會唔會有

本身呢隻
S射但射波數值唔算好高
剩係得B剷比較殺食

睇番肖俊光原來數值都幾高wor,不過衰在得A技

A80勁呀,如果遲D有限辛,食佢招撞之前都拆左招A射出黎先

五月活動個銀卷打極困難定非常難會有效率啲
打咗兩日都係跌一張銀

一定係50體個關,4人一齊狂刷

所以留種好緊要
你今日無，唔代表將來都無

EX2無技迪根本過唔撚到 好撚濕鳩klab

有無巴打可分析下而家入坑應入日本定國服
迷惘中

日版啦 國際打任時間嘥幾倍

唔係掛.....日服只會越黎越少人，國服都仲有外國人頂下

上次比隻必中立花pool
有心打點都過到

今次要歐洲人或者課長先得
仲要隻技迪又唔係話真係好勁
打完event都隨時入倉

有冇人可以教一下點過南美活動第9關，射唔破林源三既SGGK

有冇升爆隻龍馬
max左同c40
爆氣入禁區都好大機會入

未爆技，即係全Max 就可以入

係， 即係加攻同加physical最緊要
呢兩樣爆左加c40可入

Thanks

過完咪又係得張拆技券
跟住墨西哥又過唔到

都係
同埋最on9係抽中月中限pool主要果隻都冇用

要另外抽中幾隻墨西哥仔先攞命
仲要入4粒

sr 升ssr 都得，有加成應該夠打掛

ex3

至少一張ssr, 4張sr
先出到技

但要有4張sr都唔易

跟本無去抽月中限pool
要齊晒5隻唔易
而且點都要前鋒個兩隻其中一隻有SSR先入到波掛

玩左一個星期，邊個值升UR先？

唔介意就過5日重刷
升就迪亞斯或者拿度尼

趁仲有1000萬活動重刷啦

力隊又多隻勁d既後衛

klab點做嘢架
加兩個劇情都可以整到冇得換五月同1000萬

係佢岩岩更新後五月同1000萬重置左
本身都無野,咪當早換黑波同SSR券果D著數左
但有D球員明明無換過,佢當人換左

更新後都冇得換？我仲係寫sold out

冇啦,正常返
我就係係個幾個鐘見佢重置左SR黑波再換
更新完無收返我

日服好似冇人玩

今個活動輕鬆打唔駛辛苦

有呀，你有無盟丫

沒:(

日服黎講

打pvp/league都仲未遇過技墨龍

因為無人抽到

要唔要join我盟？

力咁多前 射到佢殘廢啦

好

比個game id我

已邀，另外我地有line群，有興趣傾下無聊野就會頻留id

留咗id

出力泰仔...要allin 了

我留下先
都係等1週年

似係一完限定就有搞作
等之前有抽既人想再抽必課金

驚佢一週年完又搞個2018
同之前2017即搞雙限一樣

其實力屬後我岩
但又整隻passcut

雖然班立高可以集3個S防於一身

就係有D想試下射到佢殘廢

睇埋數值先
如果passcut仲勁過限卡,一招得啦

打正中間一定要勁block先得
除非打邊

佢應該防守同physical都勁過卡魯治
但進攻冇咁勁

所以都係等食舊果隻力泰架喇

呢個活動又係狂派經驗咭,升到扔咭了
教練咭都仲有少少用

有舊力泰
反而期待會係咩隊長技...會唔會係外國人全能力10%
開始擺脫單一屬隊

睇FB D人話亞洲+10%, 唔知係唔係流出網講

應該唔會外國人咁著數

都係力全能力10%

但係好撚勁,超晒班,勁過其他力後防好多

仆街真係想抽
力隊兼且宜家只係得力贊勁d
中到就發

兩項能力見7000,太強了

同埋佢d招夠勁
力泰block同技泰剷s1都260
比埋隻限食， 配咁既三圍， 技隊+30%都過唔到佢

無剷個隻泰仔

我都冇
同埋有都未必食住， 除非多過一隻

同埋我都唔慌會中到隻限

我all in,600石

國服唔當一週年住
又驚有2018

微課玩家心大心細

唔知當唔當一周年,但上次1000萬都兩邊一齊啦,有機當埋

2018再算

今朝有石今朝抽

話說去circle K買蘋果150-5000張gift card滿$500有10%送

但今晚就完

不過我都唔用iPhone

求其搵個人有iphone裝game幫下你都得啦

又係喎， 咁我都可以轉ipad到玩

我同一個acc有an有ios機玩
邊邊特價買邊一邊

引人入坑
要停一停諗一諗先得

國際版ching有冇發現交換所好似停賣咗SSR券？好似五月以嚟無出過...

見得一次

得兩張之嘛

一個月兩張？
我指金獎章果個喎

開ser到而家得兩張
無reset過

咁儲金章好似又無乜意思了....

玩左1日 咁樣ok?

金章只可換廢野
你比我換sr黑波都好

唔太ok, 睇下今日抽唔抽到限
或者等一週年再開過

要抽邊隻限？
希望比清燈到我個ac變好

新玩有限都好好啦

最好抽中特技有屬性+10%果D

姐係 巴西 同 阿根廷仔？
我上網睇話會出咩 月尾限？ 幾時會出

比爾, 奈布倫, 三杉, 利華爾, 利雲, 班立高, 新田

今日會出

Ok 存石先
依個ac如果抽到是但一隻限可以繼續玩？
定直接重新再刷？
我剩係抽過佢過必中ssr 既10連
無抽過其他pool

唔想煩既話, 用呢個account試下抽
限一定越多越好,
如果中得一隻限松山
咁重刷好過

其實中得一兩隻冇屬性加成既限定, 都係重刷好過

咁嘅時勢 抽黎玩一排
6月13唔對路就重刷
一週年就到

呀，你國版 又唔知會唔會跟日版一週年了

係咪重刷得

150石中限新田 可惜我冇咩速ssr同最唔急中前鋒

搞撚掂
2次單抽就仲泰仔

屌你比隻舊力泰黎

刷啦
荷蘭中場廢

小志強要食企射先勁, 好似係

或者學樓主講,

下月月中重新玩日版一週年

第3下單抽中埋技班立高

比清好有錢
幾時課金比FSG

我每月買8蚊5石果款咋
盡量唔重課

出界限突破

你就好
我中泰仔之前中左7隻非3限ssr
抽左好多好多石

我係舊泰仔
好在都比埋技班立高我

咩黎
咪油王天下？

6月4號更新 到時就知了

宜家迷思就係宜家新出既df點先最好用
如果有遠射技既未match up到你里已己射左
冇遠射技既話主力fw應該升到S射幾十級
你block幾勁其實都係被吹飛
除非你升S擋去到幾十級
但我又真係冇咩見人升S擋

都唔一定擋唔到
只要本身能力唔差太遠
S技差10-15lv隨時都擋到

同埋遠射威力唔係特別勁
通常都救到或者接到
接到已經比番你攻

如果成日比人射到
咁好大機會係中場唔夠人強了

同埋我會升S擋, 不過只係限果幾隻會升

有個人係前面比人吹飛都算幫到龍門手架

不過意思就係如果都係吹飛
一個勁d既後衛同廢既後衛就冇分別
可能都係減一樣威力

同埋尋日我龍馬s33
都比阿根廷後衛s1揩走個波
雖然剋屬同冇留意佢block數值去到幾多

我宜家雷獸升到60
已經冇咩人擋到
最後都係睇gk造化
除非對面又升S擋去到40+
但應該唔會有

雷獸用太多體

冇所謂通常一場波都可以射三腳
最緊要威力夠

我都仲用緊雷獸,但無餵黑波

限泰50%自動passcut,會唔會太勁

其實新一批都係有50自動passcut
有兩三個同一隊都幾屈機

所以話佢踢中間好屈, 尤其有埋舊班立高

matchup射波唔易射過, 如果有S擋
平時用過頭波屈中堅避matchup
對住佢都好難

對住佢焗扭.都未必扭得過

佢咁既能力, 用block應該都搶晒
除非剋屬果堆

以前我用皇者偉B60扭, 都未必扭得過舊班立高S1 Block

所以klab班人一定好愛班立高
能力值三圍已經勁過其他限定
本身D招又勁過人

應該鍾意佢省鳩志偉

因為要開始淘汰舊限,出既機率再降低

根據宜家國服現有既人，可以俾你自由揀4隻限定再加7隻ssr , 大家會點樣排法？

唔小心食左隻s擋班立高
而家限個隻得A檔

50波攪掂

零課4限

正常食左唔係會變左副技咩？
再拆番出黎唔得?

舊個隻之前升左c技
限個隻手快用錯左黎升c技

冇第2隻班立高

我係舊力班立高食晒c技
諗緊用唔用技券拆出黎
定再重新刷過

限新田 起身可以嗎?

無呀衰自己on9又無lock
唯有等下次再抽過

刷過啦都唔係好難
除非你拆技卷好多

宜家我d真ssr盡量都lock晒先
太多卡有時一急就好易亂

都係， c技又唔算好勁
仲要係攻擊技
慢慢再刷過算

你地新技個隻拿度尼會唔會食速限拿度尼招s？

點解要食

邊隻技拿度尼先

但兩隻技拿射波都唔高,食黎做乜

自動防個隻

仲有咩ssr先
仲係今朝果D

玩全隊技屬但又唔夠人射波

唔係 重刷左

唔掂

呢張小志強同泰來都廢廢地
起唔到手

仆街, 發緊夢斷撚左個聯賽連勝

唔夠啊，技隊得拿破崙，拿度尼，皮爾叫做好d

咁樣點
刷足成日了

呢個好D
向力隊發展
最好中埋限利雲, 隻中場瑞典仔就幾勁下, 又可以無視距離

有多就考慮食囉

如果唔係技屬+30%, 咁不如直接混屬出限拿度尼算

拿拿聲打100石再抽睇下

遲D係咪會出世盃版?
應該再抽 月尾限pool定等世盃?

同埋依加係咪無 限利雲抽?

有,但係機率好低

都可以留下石等世盃版
我估過幾日出

世界盃版未有人知
但日版就下個月係一週年, 應該會易D中野

宜家都會出限利雲, 不過機率低D

咁我抽埋個50石必中ssr就留石
希望中 力翼/小次強

話說你呢個ACC怪怪地喎

隻假首抽去左邊?

噢,發雞盲,當我無講過

望中隻龍門好過

必中ssr個pool都無龍

得 太郎
速 史奈達
阿根廷 (我假首抽)
法國仔
力翼
力 小次朗

即係假首抽果堆咁滯

咁淨係得速史或力志偉好D

小次強係 不屈個隻黎 唔係假首抽
招技係新猛虎 係巴哈睇話係勁

咁呢隻都好過東邦
至少有s射

不過肯定皇者偉最好
能力到宜家都唔會比其他新出既卡渣

呢個世代已經唔可以話係勁

今日一樣刷到個差唔到開局
泰仔新田舊三哥
但係打完一轉普通經典都唔中多隻ssr

抽唔到限

有冇人好似我過百日都無SSR龍？

70球中3限，好好彩

有神快拜

三杉配松山fit晒

好癲,抽完限仲有3百幾免費石

終於過70萬戰力

抽唔到力翼
最後上淘寶買600石帳玩算

2017呀？

王者 本身刷緊首抽

王者翼好勁咩

唔勁呀 我刷首抽中新限想要王者翼姐 唔中咪直接買多石AC起手算

一起手多石acc聽過係人地呃人買點數咭入落去,買家買左無耐個acc就會比人ban

600蚊唔心痛啦

600蚊可以40抽啦
點唔心痛

$55

國服好似唔鳩ban

但係買acc始終有風險
連動過,就算你之後點改連動都好,人地有一部機有開過你acc而又未del game都係會開到

開到又點，賣哂你d 球員呀？
人地得閒同你玩咩

仆街 依加個AC 有4隻小翼.....

咁咪好囉
唔同屬性唔同玩法

隻隻都算勁

我玩速+技
想問下隻 聖保羅小翼同 樑仔點有？
一開始個ac就有

聖保羅抽返黎先有

樑仔唔記得係送定要打活動打番黎(日版)
國際版唔知同日版有冇分別

點睇？差隻gk
同埋想要隻omf 換走隻力 太朗
等new pool

都差唔多了
荷蘭仔/力泰甚至速迪都要換

志偉食埋撞牆會仲勁D
同埋佢打邊好過打中間
因為佢招S射都無視角度
一個撞牆落底, 射或者交番出黎已經搞掂

日服95級56K戰力有無盟收人? 可以入LINE或TG群
如果有既話比個盟名我search, thx.

LIHKG

等緊你

2018 大限到

要中2018源三

養兵千日
終於到國際版課金時機

今期真大獎得呢隻

仆街了

勁過2017, 又自帶接技
禁區外射波加成

希望中到

禁區外射埋黎既話A技唔洗A80都搞掂,睇你點消體

Diu 唔係又要重刷呀

中唔到真係要考慮棄驚
呢半年見人地用2017龍， 自己仲用緊力源三
已經好不是味兒

一早講左等同步先刷同課啦
因為追進度一定好快淘汰舊野
邊追得切
宜家同步咪日後跟日版一月一限定可以慢慢玩唔洗換人換得咁快

剩低d石唔中2018
新玩既重刷好過

至少2隻起手
龍門係一定要中

你估剩係得日本隊搶你錢？

我有個ac有 限泰仔 限牙韱仔 限新田
仲有2隻龍 力林 同技健威

不過仲有1個600石帳

可以考慮重刷

舊龍已經可以收埋

分4轉抽
日本兩轉， 世界兩轉

未到一週年就推呢d,之後抽左一週年又再出勁活動就hihi

唔打啦， 好晒時間
同埋玩左成年， 花左好多心機 唔中應該都係屌住klab玩

應該同一波活動黎
Icon都寫一週年了

月尾限一定勁過2018同可能特技同級

之前限利雲同利華爾都係咁

但呢d冇得再抽
限既每月都仲有機

未定

送石

呢隻game咁多油王
少少版權錢算得咩

記得2017有四抽包底必出一隻
唔知呢次有冇
呢個2018抽唔到野真係棄得game

6個steps
270石先補底
好甘
仲要大家都估到唔止一波

抽左先算,只夠一次補底
下round冇晒石

仲以為話2018活動有石送

源三志偉泰來有著數

下round剩底最多小志強/三杉/ 健威/新伍會勁D

三杉又本身有月尾限

可唔可以出隻勁既森崎
A80無用武之地

等月中限

可以all in了

等報告
國服未得

可以5隻ssr換1次抽波機會
賤過上次2017

第一下中泰來

唔好咁快5換1呀

好想抽

點解呢
垃圾點突破都係垃圾

我堆牛油健威有用啦

抽晒石中唔到野
先最後一搏

今次又唔可以當黑波食
而係直接換

國際服咁耐都未入得

限突關要人手慢慢打先贏

270抽到一石都冇先拎到必中咭

正啦
中大獎

黎緊一年都唔使憂龍門

仲未有，應該有石送吧

想問三哥C接有冇得刷的?

40抽 中 志偉 泰來 抽唔抽多20抽好？定等下波

STEP 2中左3哥
還返上次泰仔既仇

其實都係見好多人中三哥
志偉應該先係大獎

點解志偉係大獎?

好似罕有d

中左志偉 但想要樑仔 想玩力/速

好雜

抽多兩下有張必中新卡喎

力龍門先係大獎

好 打石抽多兩野
希望中 樑仔/林原三

剩低三隻都岩你洗

bench個隻速ssr 練唔練好? 能力值睇落好低,但又無速/力omf
用依隻定照用技翼?

係咁拎重複ssr抽中依3隻
10抽左右
咩環境

國服1石補償 多撚謝晒

十張ssr換左隻聖偉，算唔算好？

日服好似一石都冇

大家開始用突破幣未?
開始揀咭仔升啦

SORRY
原來剛送一石

2018源三接實限火野小禁區顏射 唔撚玩喇

辛苦儲左120射曬落海

120可以抖抖先

得1%中
唔夠抽到保底就直接唔抽啦

有咩慘過50%個野唔中ssr

好撚灰

上次我4次50%有3次唔中

算啦SSR都係出廢野
出都好難中2018

想問係咪曾經有活動有得刷三哥A接?
見到圖鑑有寶箱既但我冇開過既?

紅幣

thx
10萬分一張都係算了
升唔到幾多

或者拆舊源三a技
本身呢招a技勁d
又有梅拿可以食

2018源三應該用a/c技都救到好多波
唔怕比人射到冇力

升到好多喎

國服既機會率係咪高的 頭3STEP都有SSR 但一隻速志偉 一隻新志偉
希望中埋泰萊
日服頭3STEP毛都冇條

屌你限利華爾S17小禁區兜口兜面射埋去都比2018源三S10接實

速志偉係咪姐係17?

咁勁，你仲要克佢屬

咁睇數值好似差不多

好撚伏
大約450石
中志偉同早田
冇喇
5張SSR換都換唔到
換撚完都係垃圾

想要3哥
我力隊冇龍門
得風車佬 比人射幾野就玩完

2018防守勁D, 進攻勁少少

但teamskill勁好多

又reset左突破券又可以打過

好撚難打

用full team ok

正選full team
全後備加成
咁會易打D

後備加乘都計數?

我見佢個icon都有%

4500yen 5選1+ 9800yen 石
技強，新技屎，18偉，然後step6出18樑仔，速利雲，18泰來

無18林源三，力隊係差隻龍.......

唉
琴晚諗唔到後備
焗上左初代皮

尋晚出海外我都冇放
今朝再無厘頭又可重打都冇轉陣...

我玩技隊的，剛剛差一隻omf，但都係放倉先，睇下抽唔抽到志偉

係咪應該用晒d速buff?
定25速 10力？

中力梅拿

開game龍又係冇咩用
雖然宜家都用緊佢做後備

你唔係唸住ssr換到2018嗎?

本身冇龍用

梅拿算勁
仲頂到下 如果有加成

舊龍唔加真係好紙板
雖然10%都冇咩用
不過加25%速都已經夠入波

望佢下一彈日本出隻速龍
速健威

但開game封面冇健威

換到早田
能力值低到

好想要三哥
玩咁耐都冇中過
舊力架果隻都冇

第一round都清晒倉跟住第二三回冇石抽了

我見之前有德國隊抽，睇黎應該有一個pool 係抽德國

可能係全外國人
日本人太多重覆,難中好野

乜龍都無

只要中到2018 3哥就心滿意足

幾時有過德國呀

日本wiki 話 志偉 太萊 三哥係ss
其他兩隻係a

我覺得今個pool係樑仔同三哥最好喎

中晒其餘個3隻

志偉數值都幾高
泰萊要同閃泰比

因為其他志偉防守廢
2018變得相對3圍勁

玩技隊就值得抽2018偉
但如果雜色， 我寧願中泰來同源三了

想要源三
中左兩隻志偉

我都中左18志偉
但我力隊無咩用

中到2018都好啦
遲早有佢作用 打road果d實用得著
又唔係真係廢

不過係衰重覆左

其實中唔到三哥仲玩唔玩到落去

只要你中後場全部S BLOCK人地連個波飛去龍門既機會都冇

暫時17三都頂得住下

得隻舊力三

加30%同s50以上就ok

想玩速隊 速隊多d人

不過整體應該力隊多勁人D

6抽都抽哂
又唔中三哥

japhk有個課左30pack都未中源三

6steps都冇真係唔好強求
或者遲啲有第二三波都有龍同再出三哥比你抽

如果好似2017咁
第3波係 1,2 波撈埋
仲難中想要

所以step 6 以內中到三哥
其實要還神

同埋2018都唔知有冇健威
咁就 2018力源 2017技源 2017速健
係3屬既神龍

出健威打fw

我step 2中左
但我仲想中埋樑仔,抽到step中左速個隻
同18偉

諗諗下我小號抽中2018源三同2018樑仔都算係咁

可以技屬30% 變玩力屬 35%
雖然力屬唔齊腳

不過小號中親既野, 大號通常都唔中

有諗過刷，但今次好似唔多好刷

琴日見十連出隻力尚帝雷黎心情好就課288蚊支持下
五揀一唯一可取係無火史同飛翔

我揀左飛翔
今日十連就黎隻飛翔

轉去環保抽
klab係咁仆街架喇

屌KLAB日版免費5選1有屬性揀, 國際版比288仲要屬性都冇得揀
KLAB完全當國際版玩家係地底泥

刷左首抽 2018早田誠
重唔重刷好

今日日服中左 力迪亞斯（刷首抽果隻），力志偉 （日本 ）

首抽唔係速黎架咩

super star ,同黃金之夢

力定速呀
力係限喎

無課刷首抽買淘寶果d 多石ac 好過啦, 一黎就420石+堆卷

限黎架隻迪亞斯

呢隻係限迪亞斯, 唔係首抽

是旦啦 ，今日十抽送既

其實點決定突破券升邊d項目
例如18三哥除左接波仲有邊d要升?
speed? power? tech?

限點是旦，你拎隻首抽迪同限迪點比

公海is back!

接波睇power同 tech, 好似係

咁手搥唔駛升了

是咩但,我好多玩力隊盟友都無呢隻

三哥係升接,power同tech無錯啦

咁難為你要你啃隻限迪

買600石啦 $55一個 買2送1
利申 買左3個

係咩屌 咁冇咁嬲

短期內唔會再出三哥喇掛我諗

慘過返工

有可能出2018梅拿

不過我就鐘意3哥多D

屌今日終於中三哥
3pack終於中

我梅拿都有 不過今日終於中三哥

Step 1 食白果，跟住單抽中源三，再10抽券中新田。。。很感動

最緊要課左之後中到自己想要既野

日版定國版？

國

好耐無打過強襲

55蚊600石？ 邊度買？

我算好彩 3pack就中
30pack果份師兄

Ac wor 講緊

唔夠足球王祕級 好難打出黎

DLLM KLAB
10連券50%都唔中ssr

等下星期公海, join局狂打

中ssr都係重覆。。。

至少可以當黑波食
或者做下環保抽

冇用到嘅ssr比晒新力3做祭品

岩岩抽到無火史
如果有舊速史 火虎史 無火
係咪過曬技用無火好
始終最近多源三

最多過舊速

岩岩分身抽到樑仔同三哥。。。

用邊個做主打好....
一個ac有3限 一個2限+18三哥...

一定係183行先

其他限遲早仲有機會中

睇下之後抽到乜
我prefer下圖

上圖有18翼 下圖有聖翼

不過下圖有無火史 打pvp好似勁 專克3哥

技隊冇咁好用
同埋18偉都唔算好強力

同埋雜隊既話, 基本上第日D teamskill 寧願放落谷前鋒同龍門
勁前鋒同龍都通常速力

有無國際版公會收人

有乜係度傾
一係搵盟入

感動到想喊 終於中限
另外想問下力泰係咪唔勁 （閃光雷獸個隻）

屌 有無咁易

點解個個十抽卷中幾隻限
我就四十抽卷先中一隻垃圾ssr

40抽 一隻SSR都無點睇?

抽埋最後10抽等棄驚

抱著絕望既心情去抽會有驚喜

咁我都係送抽全炒
270保底抽得一隻2018
都唔知仲有冇石抽第二三回

呢個真

我等埋聽日先抽五張十抽券

玩左三四日
組隊方面 洗唔洗要求成隊同一屬？
同埋最好成隊都日本/國外？
板凳又洗唔洗ur埋佢？

暫時主流同屬勁啲
之後應該會有需要
要

咁多日免費抽都冇一張入隊
270保底亦都係唯一一隻18
下兩round冇石抽多次保底...

同埋你打3133
防中加西亞換雷強打前啦

你要全部都係同色ur先砌純色隊啦
宜家有排都未夠人

啱啱十抽卷中佐兩隻限定泰仔

日版是咪新手 首刷既好時候了？
呢幾日都要返工
想問個一週年活動
維持耐嗎

係咁upload錯野，自膠

你就好啦，我中隻重複奈布倫同兩隻廢SSR

全部拎黎5抽1

唔係
等下一波同世界盃好過
一係等限
個五十抽有排做唔急

係 唔知有無下part

重想點

咩事 two pair

泰萊有無射門技刷?
隻閃光雷獸泰萊無單體射波技....無位上隻技尉小次強

岩岩十連抽到聖翼，想問好唔好用？

費sir 有無話抽到邊隻角 必開？

林原3

三哥 但係之後活動唔知點發展
月尾可能又好易中

3133唔要費里迪斯咪得

2018玩晒呢幾轉今年應該都冇得玩
仲緊要過限咭
諗緊儲到幾時先可以抽多次保底

重覆佐其實係唔係除佐食番落同隻人到升技之外，冇其他野可以做到

5轉1

之前試佐次5轉1換番黎個隻一般，俾我感覺5轉1好似唔多有用

有冇人話我知？

冇18偉可用住先

好用

我技隊27%加成，射波9700幾，傳波9200幾

謝謝你們，中唔到18翼都叫做有個安慰獎

咁多18都出新技
唔知雷獸會唔會又出新
咁舊既s99又要再刷過

3133我無嘅？ 要點拎？

50抽中得隻限巴斯高 好過無

食左佢咪得
姐係18若食舊三哥s99
邊有人重新練過

玩咗幾日，係咪應該係淘寶買個幾百石ac，等限定再抽過

係

你無 18 3/翼/梁開局無用

咁等限定,thx

唔係，你依家買黎抽6STEPS吧，我講果3隻唔輸限定

呢個石頭ac就係買翻黎，幾十蚊，6steps得隻早田

多左個ac 有183/18樑仔 仲有其他ssr 330粒石 50蚊成本價賣比你

巴打我想要，可以賣me ?

我都想要。。

100蚊買左個七百幾石既ac
仲有一堆卷未抽
可以慢慢玩

洗唔洗 50 買2送1仲抵
600石

人仔80
中咗18 偉同太萊
再留石等月未

仲有第二三回18
有排追

感動

無183?

巴打想問你，你話183 同樑仔個個係咪唔賣？

雙源3

睇多幾日先,驚第2回D人又勁過D限
我依加個個係 限三杉限新田 加183 同樑仔

等睇埋遲D會唔會勁過限角,勁過既話又要轉AC玩

已經棄左個 限卡魯治 限新田 限泰仔 + 18 翼+18岬

Ok , 如果到時賣既話，希望巴打留俾我

同埋我今日同FD 1打1 我新田係禁區外就咁射 無開技都射入 183 無開技

Ssr龍都冇

咁咪要啦個AC

玩住先，慢慢玩落去應該有ge

331粒石 未打過關

係唔係要? 支付寶過錢
TG: lalaliv

一講就中咗

10張r券都唔中野

下
咩會中野架咩

R券黎講機率太低了
冇期望
換晒其他球員先抽

有名你叫10r

想問禮拜日既突破關有幾多場?
有D話有晒18場打?

歐洲人會中

因為未抽過2018
所以抽券先
中過野就未必好抽住
之後張券應該會加pool2 d人

當買過希望

尋日10連r終於中咗速墨西哥龍
今朝step4補底又出多隻

我見佢好有期望去抽
我一早預左10r

見大家抽R咭我又抽左先
結果有一張SSR但唔知乜水
由得佢了

而家回坑的話我呢個acc 係唔係已經不合時宜

單抽咗十幾下中咗18 3

無限有啲難
登入5日各有1張10連券睇下中唔中限先

最後睇有幾多石先再抽，速墨龍好廢
尤其我用力隊

就係中得隻卡魯治

有冇盟可以收留我
會長玩

日版？

人又覺得未差到要棄
但係又真係有啲舊

一出就玩，但之後抽唔到限就棄左。好似出到龍馬果陣

之後就斷斷續續咁玩，撞岩有event 又岩就玩

國服想問今次黑色獎章換個別球員ssr波個d幣係咪留唔到落下輪第2彈

唔會唔得卦
我開始刷緊第二回

王者翼有咩強勢技可以刷黎用?
抽球傳球岩唔岩用?

C40傳
B60扭

洗唔洗食防守技?

你有防守技先有得諗
正常冇得刷
你要抽到先拆到比佢

5換1 中左隻 黃金之夢 我有王者同聖保羅翼 係咪食得?

可以
但我會唔捨得食
除非有兩張

你個陣多唔多射手 多既話寧願用黃金之夢好過用王偉

有雷獸強
限利華
限利雲
閃光泰
速史

ching 騎劫

有泰來, 食S撞
爆氣基本上撞一次入禁區, 好大機會射入

如果基本上唔會用泰來
咁就食防守技算

不過最好多一張先好食
因為唔同隊, 第日打road/event會有用

係wor
re錯
以為得我同佢傾緊

岩岩先睇到，PM 左你

不過我計漏王偉日本人killer 諗諗下都係王偉實用啲
隻黃金之夢都係拎黎做手術比人食架啦 唔駛唔捨得
食錯咪用拆技卷

我見d幣有個1字 會唔會第2彈到時係用2字幣

個1字應該係1周年

笑左

我就覺得應該留唔到第二彈

我覺得有時間咪打多一千幾百咁
到時第二彈無左公海,某D玩家個盟唔活躍都幾頭痕

但我個盟尚算活躍,有時間都寧願打埋日本幣先

打晒了

睇睇下佢個黑幣格局真係唔似第二彈可以再用
都係唔打咁多住。。。
如果冇新活動應該可以抖番幾日先

真實個幣有寫(第一彈)
所以 可以抖抖

有多既換埋冇咩用既其他SSR專用黑波算
或者得閒又刷下覺醒幣

黑幣冇得留去第2彈
佢都係等返8日換
第2彈都未開始

宜家d體力冇野好打
或者開局刷埋其他黑波

最好點都換晒先
冇果個球員都照換

好似樑仔呢d講真...拎晒都係得s4
你事實唔會有機會刷上s99
所以實際冇咩大作用

你s1, 對住人有s4已經蝕章
唔期望去到s99
但都係越高越好啦

s1 vs s4
其實佢估中block已經贏九成
除非能力值好低
好似我雷強當日升到s20比限次s1都block晒
要上到40+先可以無視佢

高少少， 對住估錯招
有時都會贏到

唔通你得56k, 下下要100m, 1000m先覺得正咩
有得升上去1m, 2m都好啦

除非你真係冇時間刷， 咁咪唔好刷
或者刷重點球員

冇野做肯定刷晒去先啦

其實4400章,又有公海,每日搭車或無聊刷下,好易刷晒

問題係1彈就話,4彈都咁要開倉擺姐

呢個真
呢個時候又唔想晒石加大倉

同埋公海打黑幣兩日先入得一次

日服無人?
我國服刷得快過同盟
直程唔洗望

新手 首抽左 好耐
終於中 一張ssr

得一張 開唔開得？ 唔該

雖然我唔知你刷左幾耐
呢個係開得,
但我建議再刷多2-3個樣係30石有三哥既

5日後睇下邊個帳用晒10抽券最多限/力限就開局

好的 唔該 咁我刷多幾隻 放係到先

想問下 an 轉 ios 會唔會無哂d 石?

唔會喎,同一部機轉acc先會無晒石

所以你刷完一隻,搵D舊機/an模擬器去hold隻人就得

唔知佢server問題定點

黑幣入場成日error

諗諗如果宜家抽唔切6 steps
D石儲到到最後一個pool有0.01 卡先好抽 如果同上次一樣有0.01

想中0.01咁大想頭

想問一週年個pack 果5選1係點運作?? 係pool抽隨機5張再選??

日版個公海係咪成日都彈？
彈完要重開先得

出哂公告話有問題，待修

彈出黎舊野撳一次唔好撳第二次
咁就唔駛重開

未玩過想試玩 玩日版定國際好？

0.01真係好型

18翼都同佢有得揮了

今次追左250石兩隻翼
但我要三哥

想問有D咩突破要升SPEED的?
只知GK要升接力技三樣
射波就要升射力?
其實有好多都唔知要點升

speed --> dribble / tackle
poewr ---> shoot / block
tech ---> pass / passcut

剷勁既後防咪要升

三哥 = 超級限定

thx

我就抽晒保底乜都冇剩係得隻三哥
想抽多隻18球員
隻隻都好勁

岡本偉physical同招射波技勁18偉好多

新玩頭十抽到呢隻勁唔勁架 同埋邊幾隻係限定唔識點分 有冇資料網可以研究下

限定球員背景會多個影

咁國服依加個pool有冇限定抽？

月尾先有限定

新玩搵隻龍門同進攻勁D既球員好D, 好似係

呢隻防守型

五日十連劵有

好想知小志強18會出到幾勁
分分鐘射波上9000都似
可能變左新猛虎/新雷獸

月中 亞軍廷孖寶

數值低唔射得

巴斯高passcut勁,加自動passcut
生人勿近

新限迪亞斯得39000？
我眼花定寫錯？

棄咗好耐屎忽痕玩番 再刷過定繼續玩依個acc好

出荒漠猛虎啦係時候

0限一定係刷過

應該主打特殊技/100%全能力up

係圖鑒睇限定同普通能力上好似冇乜分別 其實點分隻人勁唔勁

唔太實用 二份一機會估錯就仆街 對龍門又無加成UP 迪亞斯又無截傳球技防守又係廢左
反而隻巴斯高就真係勁

呢個時候冇野刷都可拎定d彩咭做覺醒
今日都拎左三四張

個特技真係好奇怪

進攻matchup, 本身人地估錯左都應該有著數
如果三圍數值高有少少著數, 人地估錯已經大機會食硬

宜家反而格硬拉底佢三圍, 谷佢100%up

屌，抽到第5個step 都無中好野

跟住5換一先中18梁仔

等埋佢星期三送果50石 再抽埋睇下step 6 中咩

星期三有50石？
唔係5咋咩

50

雷獸岬射一下就無力....早知唔5換1假首抽算

你睇邊隻呀

點解星期三有50石？

月尾限勁好多除左限松
大頭果堆就係

月中就算吧啦我不嬲唔當限黎
係好多人又要加月中限果名黎混亂下班新人

刷極都刷唔到三哥首抽

巴斯卡勁到呢
7600斷球 80%自動開技cut pass
擺攻中位玩晒咁制

雖然唔多同位 但係又係截傳波為主既兩隻立花搞到好似廢好多咁

真係唔知技隊點生存

睇完又好似買唔過...仲以為有埋限角

我買左 某d角色都勁ge 例如加雲

加雲？邊隻黎，我只識瑞典個隻利雲

點解星期三會有50石？咩事有咁多

係唔係阿根庭後衛？

係阿

呢隻好似唔錯

一週年...

login夠 365日仲有10石送

好難打 極度困難泰仔都唔夠打 人地唔開技 勁過我開技 我開技人地又唔洗開技 點玩, 又要無限技開技

上限突破關

唔係 打泰國 日本 韓國 個關

係， 我都好少打
join game auto打通常都贏唔到

唯有盡量唔用比佢地有加乘d人

刷左兩日都唔好話源三 2018一隻都未見過

想問下 呢家個 限定抽角 活動得返3日

個送 10連抽卷 送5日 個活動會唔會 一齊完

我刷左1X次先出左隻源三比我, 加油啦巴打
點都要刷到源三先開波

泰國係為一一隊可以開auto等結果

你唔當還唔當 咁佢都真係限黎嘅 始終普通pool係抽唔到

睇FB D人話183比人偷偷改弱左

手動唔算太難打
都係運用地圖傳同sl大法
易過突破
為左果三粒波手動打哂果三場

你哋唔係呢個咩？定日版會多啲？

國服無

國服未夠一週年冇都唔奇,等下先

無得拎嚟抽step6, 咁單抽算

夠270先抽
唔夠就儲到下一彈

新手一問
聯盟卷係咪要今日抽埋, 冇得留落下次用

我宜家只欠力龍
已過step4

咁課都課埋佢拎補底
橫掂仲有石送等多陣先

我都未打晒劇本，宜家有40石，返工照打先

有得留

Thanks, 唔該

日版課金有無教學，除咗買itunes card

轉香港acc

轉hk acc 係指game acc???

Itunes acc
如果你有兩部電話會易搞啲

我試過轉香港itunes 都課唔到

Update好耐

唔知有咩新野

想問點樣刷ssr黑波架？

新雷獸確定，2萬攻，又係力

打多D pvp

又係力 要卷顧力到幾時

開始儲定石

邊度睇

無得刷啦而家

岩岩轉係課唔到 去ok 7仔入錢

如果係第一次整，即係個流程會係轉左hk acc
再去7仔入點，之後先課到？？

但係你之後會update唔到

咁樣，我轉去an機直接課完再轉返黎ios好過

重係刷極都冇183 諗諗下都係買個首抽ac算
如果買個3-4限定組合 邊幾隻比較勁 有冇推薦

即係每次update完，都要一個新account先課到
btw，轉完地區要隔幾耐

我有183 ac 加幾隻ssr

唔太貴可以同巴打你收呀

我依加入個ac睇下有咩先

岩唔岩？

唔識分d人呀 有183就ok 玩到咩進度

無玩過 20蚊 要唔要

點比錢你

支付寶過比我 tg:lalaliv

轉一次之嘛

有人試過咁比人黃牌左

IOS課金流程(一部電話做晒)

準備兩組日本acc
A=你用開果個acc
B=新開用黎課金acc

將足小綁左klab/fb先
係電話del足小
用B acc下載足小
入game入番acc
將B acc轉香港，就可以用港幣課
但由於岩岩轉佢唔比你用信用卡課
可以去ok 7仔入錢，有時500以上送10%
足小要update就係itunes login番A acc就得

2/3 fw好？

上面post錯圖

咁力係主要係射波數值強
技係傳波強
如果出隻20000攻既技新雷獸可能係8000傳6000扭6000射

佢個2018第2彈幾時先會講~諗緊好唔好課金抽第1彈

課金個個五選一pack抵唔抵 有邊五隻揀?
利申 日版 回鍋 隊員全都好舊 得拿度尼一限

你重刷仲好啦
得個第二廢限拿度尼

個時第一隻限 課幾千先抽到

時移勢易

藍幣浦邊算唔錯

打突破關都好有用

都冇技屬加成, 出少一隻得一隻, 除非係限果D

唔抵 無限

過兩日
未必有公告

講起上限突破，傳波又再突破天際

三彬係限同唯一防中
小志強要用黎比 岬開技

順便問下咁多隻太萊, 邊隻最好

咁唯有再等

17泰/全日本泰 睇你用咩屬性
18泰就麻麻地

係喎, 唔記得左隻泰來要用小志強

隻岬招技一開得得一次
不過個動畫好型

18泰個特技有D雞肋
不過打邊食埋紅幣個volley
可能會有用D, 可以禁區邊射都冇問題

wy泰做交波都好勁, 如果用速隊

隻志偉有冇食撞牆

一個lun一個都幾煩
志偉要加泰來, 泰來要加小志強,
不過如果呢隻小志強食左S企射會算幾勁

我等隻岬有食黃金拍檔
隻小志強如果抽到18/不屈就會換走

刷極都無183 得佢開唔開好

點都刷到183先開 依隻game龍好重要

公海打ssr跌野率係唔係調低左
打成4,5鋪 45體兼爆房
最多都係跌2張
平時至少3-4張啦

力屬射波勁但呢兩日要打速突破真係比人恰到喊
技屬我又冇隻射得既。。。
要射爆三哥一次都辛苦

拿度尼一d都唔廢
佢日本仔殺手，靠佢射爆183

用緊18岬幾好用

比左S傳同剷佢
好好用

速隊無咩防中
18岬好好用

點樣setting online先唔係auto

Klab set到個難度太高
普通玩家唔易過，仲要一日三場
我有friend第一次打上限突破足足用左3個鐘
第二日已經放棄打，當抽卡game
長遠睇令到d人更快棄game或者唔打PVP

如果電腦會扣氣, 都已經易打番好多

你係唔係揀左打快速PVP

佢能力唔算差
不過就係特技好難發揮到

特技唔會用啦
搵佢傳波cut波夠啦
而且加15%
必用

得返一日 時間
都未抽到 限源3

係咪一日後 就完左個限定 定之後仲有？
無理由 呢次限 無爛仔強

咁我又冇咁誇
尋日都三場打左40分鐘先清晒
平時唔克屬就20分鐘內OK
但每日都多左野要打

聽到都安慰d
抽晒d石 得18翼同18岬

比起限松，拿度尼直情係勁

由開服玩到宜家一路以為自己前世係殺人犯
非洲到爆
今日終於第一次一波中ssr仲要係大獎

不要再說鳥

5個steps得一隻2018泰同2隻垃圾
等今日送埋50埋單

我覺得力梁仔唔差啊
唔算垃圾

我都係6個step保底先有18
17我一隻都冇
都唔明點解個個6step都中咁多18

咁良仔都叫咁多隻良仔之中最勁,仲要勁一截有多
要出都好大機會落到場

唔明點解D人可以一個step中3隻以上ssr
打左成年都未試過

志偉 泰來 早田

剛回鍋
請問卡魯治用邊隻好？(新定舊)
5換1新日本選手
除左重覆果三隻(卡魯治，日本強，英格蘭中堅)+泰萊，仲有一隻揀咩好
thanks

唉, 你地就好

我人生又冇晒希望

Btw，日版巴打一週年快樂
咁就認識左大家一年了

綠衫係限黎
唔換，唔一定中2018

恭喜巴打, 我都單抽中左, 一齊努力

第4轉會有

拿度尼好好用

靠佢射爆183

不過你要有one two

暫時5張18都算勁

第4轉既意思係？ 因為本人新手..

即係完左今次 限定
會接住有新限 定係一個月後 ？ 唔該

呢個半月我當你係新手拎晒D石
都唔會夠石抽

即係如果我呢兩日 首抽唔中 限源三
就可以唔洗再抽

one two 點黎

新開最好先刷18源三啦

打活動
過左就冇

完左應該會接2018日本part2

尋晚打速突破比三哥凌辱
我用速史爆氣小禁區射雖然得S1
但竟然比佢普接...

有無網址 睇到part2 有咩抽？ 唔該
仲有無限源三抽呢

最好係中18源三，另用券中限利雲/奈布倫/泰仔至少一隻咁就靚開局

前晚反而撞鬼
解圍完過左半場得飛翔一條友仲要唔小心撞到人要對決
咁是但啦反正傳過都實比人cut
咁射波當解圍算
無爆彩普射直入三哥普接

咩卷

頭五日送既十連券
有機會中月中月尾限
我都中左隻重覆拿度尼

佢會出3次唔同球員

跟住再出一次住返炒

上次17就係咁

之前活動

Part2咪出5隻未出球員

結果國服今日都有50石

呢隻車仁天換唔換得過，好似唔差
同埋交換所換ssr卷聯盟賽獎章好似要多佐？

換,因為要打挑戰之路

幾時有 4點？

派佐

送左五十波即刻射埋第五六step
叫左出黎 可以正式重玩啦

最後補底得18偉
暫時局用半廢嘅意大利力龍（力加乘25）
無課我都算好手氣了

點解唔換？

18偉好野黎

18偉好廢

我用力隊
宜家等多個力OM或DM好過用佢

唔再用紅幣換SSR，一堆墨西哥⋯
以後換SR黑波算

算唔錯啦 過番啲passcut同剷比佢都可以玩下

佢換SSR券加咗一倍價

佢定限速里勁？

有墨西哥換咪姐係新池
之前一路都係開服果池

有冇把打知幾時有ssr ur經驗書打？國際see

睇公告

有咩可能廢呀？

技隊成隊日本仔
佢加15%

咁你話有邊張唔廢？

算啦
呢d人唔識用就話廢架啦

邊個速里

呢度真係好得意

拿度尼咁勁尋日都有人話廢

今日又人話18翼廢

咁有邊張唔廢？

中技健威係慘D既

DLLM最後都係唔中183
唉唔撚使玩喇唔撚使坃喇

有冇國際ser收人？

呢個

+1

唔同屬點比呀？

剩講數值肯定利華爾勁D, 因為係限定

不過都要配番本身用咩屬多同咩人腳

咁C朗同廸基亞邊個勁d?

我玩技隊 有成8個日本仔 想抽18偉多過183好多
結果都抽到18偉 有埋手術偉可以食防技 唔駛再用紙板人聖偉

咁我兩個都omf...

我相反，力隊加18樑仔
如果183上以+35

儲左六百幾石
之前抽曬六step得樑仔泰來
唔知追唔追三哥好，有無朋友俾下意見
利申用緊最初隻三哥
主打速力混搭

玩混屬隊點都利華爾勁啲既

第一唔同屬
第二一張限一張普通卡

點比？
你話要比中場既話我覺得18翼好用d，因為有傳有扭

過左6step好難抽 等第二輪好過

第四轉再抽啦

咁我只係搵人頂個中場位啫
18翼招射勁少少
不過都係先升利華先，貪佢招b 射

力隊抽啦
仲用緊一代龍無咩可應唔抽
月尾限唔會有龍出

棄左大半年 早幾日開始打主線拎波抽到第4下 加埋登入十連同loop左2次5 ssr 中聖偉 雷獸強 18早田 樑仔同沙地王子

射波李華爾勁好多

Step6中183 好撚開心

呢度係唔係得我無

大把人無啦

新玩留名
step2中18泰 係咪可以重洗

新玩家
Step 2 有183
起唔起得？謝謝🙏🏻

183就go
不過有心機可以刷多一兩隻183號 過兩日再抽晒佢睇邊個最好

Thanks 姐係唔好刷石抽住？

原來而家d隊技勁過以前果d咁多 隻王偉配日本力技勁過聖偉 仲on99走去升佢

想問下冇特技既角是咪會慢慢補返俾佢 見隻雷獸強冇特技差咁d野咁

同埋將sub技道具化果舊野點先拎到 搵極都唔見邊度有講

先改番D弱角
雷強仲係好勁應該比較後先補番比佢

thx btw呢隻驚都玩埋複式抽蛋 但除左某d step有ssr加成/必中 都係回返落3%

有團收人？ 常打，爆石，開房，冇問題

可以刷 我意思係183就一定要有，有心機就刷兩三隻183號，再全部抽晒佢睇邊個好d，唔想煩就咁go都得

首抽左咁耐

第一次4粒彩波 以為出運

點知....我屌

狂打強襲啱啱好儲到50石抽第四層
中咗183

我收人，你幾多戰力？

五張十抽卷得一隻限是唔是可悲
力阿根廷仔

33萬，升緊

抽左頭兩次 十連 限定池
仲有50石 抽埋限定池
定係抽 一開始必中 ssr 50石 既池好 唔該

因為我用電腦抽 而我 手機係ios
我怕綁定引繼 會引繼唔到 d石

唔同機引繼唔會無左d石

你呢個acc力為主,
一定停啦
聽聞PART2係力小志強

早知起手 唔拎小志強

無人會拎得a技嘅中學強...

呢定拎邊隻比較好

迪亞斯 比爾

迪亞斯已經好難再生存
而家一定係比爾
再唔係JY偉留黎將來食都好

jy偉有用
s撞好多隻都要食

比爾玩速隊同有奈布倫 = 限定

好多人連限定都冇

可能我本身少限

尋日先開始打活動黑幣
斷到仆街 希望換到翼同若林算

第三日開始已經易入左

五場斷一場左右

太耐無玩 比賽第一項係故事 活動 第二項係pvp 第三項係咩黎?

第三項先係pvp?

第二係聯賽, 第三係PVP

國際

有冇巴打知依張卷可吾可以留第二彈用？

無人知 不過你換左先啦大佬

五揀一一定係呢五隻定個個唔同?

唔同

我已經換左，我想留比第二彈力小氣強 留吾留好

之前2017好似會加第2個pool

打左成日打到想嘔先得1500黑幣

我地玩日版

任執一隊純色係唔係力隊有優勢d

18泰係咪唔掂？

暫時係
有齊哂限前，中，防中，後龍

果一百隻ssr池抽五隻出黎比你揀

睇下同咩比

得技弱勢姐

國家隊技迪3圍可以過6萬

頭先問價 點解下面果個會貴成倍？

下面有好多石剩

全部都冇石 下面第一隻真係咁勁咩

yes

個間特別貴

應唔應該換隻佐野用？但補位射門會唔會好難發動？

竟然見到係viutv賣廣告

限定來, 唔換之後冇得換
有冇用都換左先

想請問呢D球員換唔換得過 m

限定來
換來集郵同打road

好thx

車仁天先係
其他唔一定要換

車仁天有一用價值
必換

有飛翔一定比招s佢

刷咗幾日 用哂啲石抽到step3係咪唔洗再刷？

已經無時間你刷啦
一係開局,一係就等第二彈睇下有冇龍出再決定

要刷到咩開呀咁

最好梗係18龍加至少一隻用券抽到既同屬限定啦

每日登入拎下石有50石就抽,全伏

咁183同隻志偉早田誠係咪限? 因為我追post見到師兄話張卡背影有自己先算係限？ 棄坑太耐限定仲係停留係松山光

月尾限-》1718-〉月中限-》石抽
正路係咁囉

開局以龍行先，如果你有183
最好搭多隻限利雲/泰仔/奈布倫
再唔係迪亞斯都好
當然如果你拿聲聲打晒故事有石抽第二彈，有隻18小志強都可以

咁我依家衝爆佢先

其他月尾月中限每月都有機會出番
18球員呢d完晒成個活動就唔再出

公道啲講
17球員好多到而家都重可以放正選

健威都有排玩
但相信18健威會弱番dd
17仲勁過173

幾時出第二彈

預計3點

中到17/18既龍門真係最好

其他位置唔中17/18
都有其他月尾限頂到, 仲要仲勁D

但龍門咁耐都未出過月尾限

173無力三比s接同垃圾無分別

個個抽晒月尾唔抽月中咭
專登留番月中等你搏

龍門出會太勁，一係就用得多氣
所以17威用小氣加根性真係屈

所以183好神
升爆A技都夠屈機

月中跟本係速隊pool

姐係d卷冇哂用 ？

D券又唔會作廢，你咪等一等囉

可換現有既野
再多就未必有用

你抽邊個池
抽18老實講你真係要預270石
得個十抽就想贏

第5step閃光泰來 第6step重複樑仔

唔知有冇第三彈
第二彈唔夠270

50石講緊都要2舊水港紙
好貴講真

要課緊係等優惠買1set 618 有200粒石啦

好似係德國？

所以50石要$154.5
50石炒咗其實幾肉痛

遲開波派50石啦屌佢klab

新手個課金pool值唔值得抽

Delay咁撚耐

今時今日唔值

1石就有

果兩隻阿根廷仔就真係限啦

仲未入到

又會補償夢球x1

想問下大家點睇使勁站穩依招特技
岩岩開服果時成日好憎初代技三企中堅
下下會比佢攔一攔跟住射唔入
但係國服暫時有依招都係垃圾黎

我睇唔明
有無招技解釋

唔會吹飛
扣減射波威力

A 踏ん張り
シュートに対してふっとばされなくなる
依招

其實幾有用,尤其對住利華爾利雲鳩射

技泰仔同力贊都係依招幾有用
技三衫都算 太廢同唔會放中間
不過有時依招搞到變左個龍食吹飛 咁就唔知好唔好

開得番

送5波

冇活動, 可以休息番3日

頂丫我仲專登留石打
宜家由佢爆體

但條講波佬講明威力弱左
應該好D
擋一擋通常都救到

Klab撚狗

無野抽？

有早苗pool

皇恩浩蕩大派石

klab 係咪痴鳩線
世盃開左出個咁既pool

20%中SSR都唔抽你啦

等D人留石pool2
就算抽, 抽中垃圾又可以5換一
其實幾貼心

連road都唔開住, 比人休息下

無野抽。。

而家佢一周年出普通pool
仲要得5%,仲衰過抽月中限,搵鬼抽

玩左4,5日到
想請問今次大頭妹個pool抽唔抽好

緊係唔好抽啦

佢一定係頭先更新唔到 亂拋啲野出黎開返隻game先啦 本身今日話開road 而家又話延遲

好彩問下你地,差D中伏

同感
無理由唔食住條水呃錢
it狗今晚唔洗放工

國際服仲未開

用一石抽都要諗下

儲石準備2018第二彈
多謝濕鳩klab要我儲多三日

頭先我都諗左一諗抽唔抽好
抽中廢既ssr可以5換1
但klab點會咁佛心

所以呢個垃圾pool 1石都唔益佢

五換一伏到仆街 擺明cap水

agger

玩左7日，完全抽唔到後防...仲有我俾中學篇小次郎學雷獸，係咪好on9?

係好撚on9呀

開頭唔識玩亂學技，先發現自己做左件非常on9嘅事...

雷強我唔玩力隊都用左好耐

棄左佢等第二輪刷梅拿啦

好想要雷強
得 倒掛 同 補射 2隻

我儲左啲石，搏下第二輪先。有志偉同泰來，真係唔多想Re

近徘玩翻有無活躍團有位收留我
834479079

有拆技券唔怕
留黎比2018強食

拆技卷點拎？

打road

[url][IOS/AN]足球小將翼Dream Team(17) 一週年活動中 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

上黎問嘛

蠢左